叫人圍政總果班好可能係鬼！！叫人圍政總果班好可能係鬼！！

因涉立法會外縱火案被判囚兩年並刑滿出獄的前樹仁大學學生會會長、有「佔中輔警」之稱的楊逸朗，近日在Fb自爆因要符合監管令，在出獄後曾到《明報》做咗一個月臨時工，他聲稱原本月薪應為9000元，但出糧只有8400元。

條友以前做過輔警
係立法前面放過火
2年前先放出黎

推

點睇都好古怪

yes 真係好古怪

冇fact check但頭先吹雞叫圍警總嘅係邊個？

見佢拎住個大聲公係愛丁堡廣場叫人過去

就係第一幅圖嗰三個
有晒名

鬼你老母, 一早澄清左唔係鬼, 2019仲捉鬼屌你老母分化素, 大家咪再LIKE/推

想問佢地3個係咪現場?

push